咳真係好辛苦啊屌

訓訓下教又要咳幾次 訓得唔好
最慘係明知喉嚨已經咳到損晒
都仲係要控制唔到咁大大力咳返啲痰

咳緊